<Helps><List>
	<Help Name="Long" Type="Icon" Def="Boss_Long">
		<Title>蛟龙</Title>
		<Icon>ui/Other/bosstujian3</Icon>
	</Help>
	<Help Name="Long_P1" Root="Long" Type="Content">
		<Title>复苏形态</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  [color=#9e6404]水脉爆发：[/color]
				蛟龙引动地下水脉爆发，对目标造成伤害，并将一片区域化为浅水。
		  [color=#9e6404]癸水妖雷：[/color]
				蛟龙凝聚癸水之力化为妖雷，对目标造成伤害。
		  [color=#9e6404]兽群呼唤：[/color]
				以龙威压迫附近的野兽发动进攻。
		  [color=#9e6404]真水凝练：[/color]
				当蛟龙灵气小于75%时，会吸收整个地图的水汽，为自己叠加水灵之力，并进入真龙形态。
				
		]]>
	</Text>
	</Help>
	<Help Name="Long_P2" Root="Long" Type="Content">
		<Title>真龙形态</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  [color=#9e6404]水脉爆发：[/color]
				蛟龙引动地下水脉爆发，对目标造成伤害，并将一片区域化为浅水。
		  [color=#9e6404]癸水妖雷：[/color]
				蛟龙凝聚癸水之力化为妖雷，对数个目标造成伤害。
		  [color=#9e6404]龙吸术：[/color]
				蛟龙深深地吸一口气，加速全图敌对角色的水分流逝，并为自己叠加水灵之力。
		  [color=#9e6404]反噬：[/color]
				蛟龙标记一名角色一段时间，在时间结束后，其法宝最大灵气的一半将会反噬爆发，对标记单位5格范围内的所有角色造成大量伤害。如果法宝属性被蛟龙克制，则效果翻倍，反之则效果减半。
		  [color=#9e6404]兽群呼唤：[/color]
				以龙威压迫附近的野兽发动进攻。
		  [color=#9e6404]天妖化血：[/color]
				蛟龙炼化场景中的所有尸体，恢复自身，并叠加水灵之力。
			
		]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="Long_Secret" Root="Long" Type="Content">
		<Title>蛟龙秘闻</Title>
		<Text>
		<![CDATA[
		  [color=#9e6404]真水之身：[/color]
				蛟龙乃是真水之体，受到更多土属性伤害，较少水属性伤害，极少火属性伤害，吸收金属性伤害。
		  [color=#9e6404]龙怒：[/color]
				当暴雨被驱散时，蛟龙会消耗大量水灵之力，进入愤怒状态，全属性提高，持续120秒。
				龙怒结束时，蛟龙会重新召来暴雨，并对之前驱散暴雨的角色造成大量伤害。如果角色属性被蛟龙克制，则效果翻倍，反之则效果减半。
		  [color=#9e6404]寒狱：[/color]
				当蛟龙的身体部位被破坏时，会向破坏部位的角色所在位置喷吐一股至寒吐息。吐息持续数月不散，附近区域会陷入严寒。
		  [color=#9e6404]泽国：[/color]
				当水灵之力叠满100层，蛟龙会将其化为毁灭性的力量爆发开来，范围区域将全部毁灭，化为水域，其中生物全部死亡。
		  [color=#9e6404]真龙之爪：[/color]
				蛟龙一旦进入真龙形态，其龙爪会被真龙之力覆盖，而变得无法被破坏。
		  [color=#9e6404]护体龙罡：[/color]
				蛟龙天生带有护体罡气，其部位难以被破坏。只有在其发怒时，护体罡气会聚集于本体，其他部位才会变得脆弱。
		  [color=#9e6404]龙之逆鳞：[/color]
				蛟龙愤怒三次后，其逆鳞就会显露出来。
				
				
		]]>
		</Text>
	</Help>
	
	<Help Name="Feng" Type="Icon" Def="Boss_Feng">
	<Title>凶凤</Title>
	<Icon>ui/Other/bosstujian2</Icon>
	</Help>
	<Help Name="Feng_P1" Root="Feng" Type="Content">
		<Title>烈焰形态</Title>
		<Text>
		<![CDATA[	
		  [color=#9e6404]火息虹练：[/color]
				凶凤喷吐烈火之息，对目标造成持续伤害，并有几率点燃附近地表。
		  [color=#9e6404]熔断：[/color]
				凶凤标记一名角色一段时间，在时间结束后，在其周为2格范围内造成巨量伤害，伤害由范围内的所有生灵分摊。如果被点名角色属性被凶凤克制，则伤害提高2倍。
		  [color=#9e6404]吞火：[/color]
				凶凤深吸一口气，吸收地图上所有的火焰，根据火焰数量恢复自身灵气，并获得火灵之力。
		  [color=#9e6404]真火爆发：[/color]
				当火灵之力叠满100层时，凶凤将会进入真焱形态，并放出自身性命交修的十六支火灵羽助战。
		 ]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="Feng_P2" Root="Feng" Type="Content">
		<Title>真焱形态</Title>
		<Text>
		<![CDATA[	
		  [color=#9e6404]真焱维持[/color]
				凶凤会持续消耗火灵之力，以维持自己的真焱形态。当火灵之力消耗殆尽，凶凤将会退出真焱形态，并尝试收回火灵羽，每收回一支火灵羽，自身恢复10%的灵气。
		  [color=#9e6404]真焱之息[/color]
				凶凤喷出大范围的扇形火焰，对范围内的角色造成伤害，并有几率点燃地表。
		  [color=#9e6404]真焱熔断：[/color]
				凶凤标记所有的金属性修行者，在时间结束后，在其周为2格范围内造成巨量伤害，伤害由范围内的所有生灵分摊。如果被点名角色属性被凶凤克制，则伤害提高2倍。如果没有金属性的修行者，就会随机点一名角色释放熔断。
		  [color=#9e6404]吞火：[/color]
				凶凤深吸一口气，吸收地图上所有的火焰，根据火焰数量恢复自身灵气，并获得火灵之力。
		  [color=#9e6404]太阳之晶：[/color]
				凶凤放出自身性命交修的真火结晶，提升整片区域的温度，以试图将整张地图化为焦土。
		 ]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="Feng_Secret" Root="Feng" Type="Content">
		<Title>凶凤秘闻</Title>
		<Text>
		<![CDATA[	
		  [color=#9e6404]真火之身：[/color]
				凶凤乃是真火之体，受到更多水属性伤害，较少火属性伤害，极少金属性伤害，吸收木属性伤害。
		  [color=#9e6404]凤怒九霄[/color]
				当天气变为下雨时，凶凤会陷入愤怒，停止所有行为，立刻喷射三团烈焰轰击周围地表。并对范围内所有敌人造成大量伤害。烈焰会优先轰击火水属性浓郁的区域。凶凤在风怒九霄后会马上释放一次吞火，而后驱散雨云，并将天气锁定在烈日状态一定时间。
		  [color=#9e6404]灼之瞳[/color]
				当凶凤的身体部位被破坏时，会凝聚全身真火之力，以灼之瞳凝视破坏部位的角色，造成越来越高的伤害。在这一过程中，凶凤的身体也会因疏于防御而变得脆弱。
		  [color=#9e6404]涅槃[/color]
				凶凤死亡后会涅槃化为凶凤之卵，在四十九天内吸收灵气试图复活。在这一期间，凶凤之卵的灵气如果枯竭，凶凤会彻底死亡;凶凤之卵的灵气如果充满，凶凤便会重生，若四十九天后凶凤之卵还未吸收足够的灵气，凶凤也会彻底死亡。
		  [color=#9e6404]火灵之翼[/color]
				凶凤在烈焰形态时，由于双翅有火灵羽护体，因此几乎不可能被破坏。只有进入真焱形态，放出火灵羽后，双翅才能被破坏。
		  [color=#9e6404]太阳之晶：[/color]
				凶凤的太阳之晶乃是其全身精华凝聚，除去水属性的法宝，其他法宝无法对其造成伤害。
		 ]]>
		</Text>
	</Help>
	
	<Help Name="ZhuLong" Type="Icon" Def="Boss_ZhuLong">
	<Title>烛龙</Title>
	<Icon>ui/Other/bosstujian1</Icon>
	</Help>
	<Help Name="ZhuLong_P1" Root="ZhuLong" Type="Content">
		<Title>白昼形态</Title>
		<Text>
		<![CDATA[	
		  [color=#9e6404]白昼之神：[/color]
				烛龙以阳之形态显化，会每6秒叠加1层至阳之息。至阳之息在切阶段时会转化为等量的玄阴之息。
		  [color=#9e6404]罪孽之雷：[/color]
				烛龙驱动神力，发出饱含业力的阳之雷，对角色造成伤害，并暂时使目标天谴提高2点。目标天谴越高，伤害越高。
		  [color=#9e6404]业火龙息：[/color]
				烛龙向一个方向喷吐一股猛烈的龙息，被吐息喷到的敌人，会产生一个[善念龙形]，并受到伤害。目标天谴越高，伤害越高。
		  [color=#9e6404]天道审判：[/color]
				对天谴最低的目标释放，造成大量伤害，如果目标天谴高于50，会全身灵气暴走，直接重伤失去战力。暴走的灵气还会发生爆炸，对附近3格的区域造成破坏，并被烛龙吸收，为其叠加20层至阳之息。
		  [color=#9e6404]业力化形：[/color]
				当至阳之息到达100层时释放业力化形，为所有内门弟子生成[善念龙形]。
		  [color=#9e6404]阴阳之怒：[/color]
				当烛龙的卵被破坏，烛龙愤怒的搅乱阴阳之道，对所有敌人造成伤害，并孵化所有未被镇压的[阳之卵]，而后腾空而起，在路径上产生三个[阴之卵]，最后以暗夜形态重新显化而出。在阴阳转换中，烛龙获得50层玄阴之息，玩家身上因罪孽之雷带来的天谴提高也会清除。
		  [color=#9e6404]善念龙形：[/color]
				烛龙在白昼产生的幻影，会持续给烛龙回复灵气。幻影的灵气含量与法术强度与产生时角色的天谴有关。目标天谴越高，数值越强。
		  [color=#9e6404]阳之卵：[/color]
				烛龙发动阴阳之怒时会孵化场景中所有的[阳之卵]，从中产生的龙之仆役会是巨大的威胁。[阳之卵]需要以大凶风水才能镇压。
				
				
		 ]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="ZhuLong_P2" Root="ZhuLong" Type="Content">
		<Title>暗夜形态</Title>
		<Text>
		<![CDATA[	
		 [color=#9e6404]永夜之神：[/color]
				烛龙以阴之形态显化，会每6秒叠加1层玄阴之息。玄阴之息在切阶段时会转化为等量的至阳之息。
		  [color=#9e6404]神念之雷：[/color]
				烛龙驱动神力，发出攻击神念的阴之雷，对角色造成伤害，并暂时使目标心境降低2点。目标心境越低，伤害越高。
		  [color=#9e6404]心魔龙息：[/color]
				烛龙向一个方向喷吐一股猛烈的龙息，被吐息喷到的敌人，会产生一个[恶念龙形]，并受到伤害。目标心境越低，伤害越高。
		  [color=#9e6404]恶念之渊：[/color]
				对心境最高的目标释放，造成大量伤害，如果目标心境低于30，会全身灵气暴走，直接重伤失去战力。暴走的灵气还会发生爆炸，对附近3格的区域造成破坏，并被烛龙吸收，为其叠加20层玄阴之息。
		  [color=#9e6404]心魔化形：[/color]
				当玄阴之息到达100层时释放心魔化形，为所有内门弟子生成[恶念龙形]。
		  [color=#9e6404]阴阳之怒：[/color]
				当烛龙的卵被破坏，烛龙愤怒的搅乱阴阳之道，对所有敌人造成伤害，并孵化所有未被镇压的[阴之卵]，而后腾空而起，在路径上产生三个[阳之卵]，最后以白昼形态重新显化而出。在阴阳转换中，烛龙获得50层至阳之息，玩家身上因神念之雷带来的心境降低也会清除。
		  [color=#9e6404]恶念龙形：[/color]
				烛龙在暗夜产生的幻影，可以放出法宝进行攻击。幻影的灵气含量与法宝威力与产生时角色的心境有关。目标心境越低，威力越强。
		  [color=#9e6404]阴之卵：[/color]
				烛龙发动阴阳之怒时会孵化场景中所有的[阴之卵]，从中产生的龙之仆役会是巨大的威胁。[阴之卵]需要以大吉风水才能镇压。
				
				
		 ]]>
		</Text>
	</Help>
	<Help Name="ZhuLong_Secret" Root="ZhuLong" Type="Content">
		<Title>烛龙秘闻</Title>
		<Text>
		<![CDATA[	
		  [color=#9e6404]阴阳化身：[/color]
				烛龙乃是天地间阴阳之道的人间化身。在白昼形态下，只有五行属阴（金水）的伤害能奏效，五行属阳（火木）的伤害则会被吸收。在暗夜形态下，只有五行属阳（火木）的伤害能奏效，五行属阴（金水）的伤害则会被吸收。土属性的伤害虽然无视阶段，但只能造成较少的伤害。
		  [color=#9e6404]天道之怒-心灵遮罩：[/color]
				龙眼在暗夜形态被破坏时，烛龙会借助天道之怒，对破坏部位的角色发动心灵遮罩，破坏龙眼之人一年内心境降低100点。如果熬过心灵遮罩，心境会永久提高20点。
		  [color=#9e6404]天道之怒-业火缠身：[/color]
				龙眼在白昼形态被破坏时，烛龙会借助天道之怒，对破坏部位的角色发动业火缠身，破坏龙眼之人一年内天谴提高1000点。如果熬过业火缠身，天谴会永久降低200点。
		  [color=#9e6404]天道之鳞：[/color]
				烛龙眉心有一枚天道之鳞，只有在烛龙发动两次阴阳之怒后才会显现。
		  [color=#9e6404]混沌之玉：[/color]
				混沌之玉乃是烛龙力量的源泉，只有破坏双眼，击破天鳞后，混沌玉才会在天鳞的位置显现。
		 ]]>
		</Text>
	</Help>
</List></Helps>